一人一個好L煩歌詞

我們不一樣

很堅強

Hey hey講到邊

無懼世事變改